冬天，會唔會係勇武抗爭最好既季節

長衫長褲保護，方便換裝，唔洗身水身汗，必要時仲可以生火取暖，肚餓的話仲可以煨蕃薯

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

我都覺

黑警等清算

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

要絕對和理非，
控制場面！！！

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！

7/9機場更新 求求大家

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

Winter on Fire

是，不用怕熱其實秋天最好，無咩下雨

絕對係
天氣涼爽啲出去嘅意欲都大咗
又冇咁辛苦又有禦寒衣物打底

佢出水炮車淋濕好L 凍

但對家都冇咁辛苦

每次集會，都需要一場升旗禮。

對班狗黎講都係

淨係天氣凍啲可以全民黑色外套已經好好多

我諗都差不多
自己好撚驚乾燥 一乾燥就好撚痕
不過我諗都好過依家成日打水戰同血汗交融

佢哋10度冇得加外套嘅話都幾凍

魚革都係冬天

香港鬼有冬天

落唔落雨太難控制